覺唔覺好多hkexpress客都特別西?

我知唔係所有hkexpress客都咁撚西，但係我發覺個比例比起其他航空公司高好多

例如每次碌hkexpress facebook都會見到好多呢類留言

老老實實，買平機票絕對唔係問題，但係性格on99語氣柒下柒下咁就真係無得救

乞平機票都要乞到成隻癲狗咁，成陣窮酸味湧曬出嚟，老奉要做promotion比你咩

我去睇其他國家內陸航空公司facebook，都唔會見到有人用呢種語氣去乞promotion

點解特別多香港人咁無家教?

On9
Ceo番工就會出平機票比你？咩道理 on9發窮惡

無錢又要學人吋柒柒，我係佢老豆老母實鄧佢羞家

成浸公屋味出曬來

入佢facebook望一望佢個樣，嘩真係相由心生

答我

22正評 1負評
Sunny Leung都有上連登?

乞衣

Sunny leung係咪喺度？答我！

當自己大爺

呢d 社會垃圾
以為間航空公司自己開咩

買開68蚊機票就以為自己同個ceo平起平坐

Sunny leung

越cheap 嘅客越西
梗架啦

不如送埋架飛機比佢揸

窮都唔駛show到出面掛

平價機既客人

痴線 講到老奉要出$68機票俾佢

平得千幾蚊就去唔起大阪不如唔好學人去旅行

屌
慳錢慳到咁樣不如唔好去啦屌
好撚失禮

到底要幾自我中心先會咁講野。。

上年全票飛成田無啦啦遲兩個鐘仲要sorry都冇句都未上去屌啦，挑

不過係以後送飛都唔搭咁解

係撚唔係呀，我撚信送張免費機票你唔狗衝。

窮人年年有
今年特別閪

窮撚發窮惡，好撚肉酸呀

哇好撚惡

個post仲喺度

正常，窮撚係咁

好肉酸

自己諗下咩人會坐廉航

推

冇錢就咪撚去旅行
旅行從來都唔係必需品同人權

因為香港客就係閪
俾少少錢以為自己係皇帝

係，只要係快運請都唔撚去
上次比佢搞到爭D連尾班車到搭唔到去酒店

仲有呢次之前連係gate揸住樽就快飲晒既野都嘰嘰gut gut, 唔講以為偷撚左佢錢，搭飛機搭到小學生咁撚樣，同一目的地我開開心心搭JW或者CX唔撚好

乞衣都咁惡

飛機上的確係唔俾進食外來物品，大部分LCC都有此規則

搭過JW同MM都冇呢D濕鳩野，成樽茶帶埋入去都仲得

不過食野我就一定會叫餐，但係飲下野都唔比係好過份，好撚小家

啱啱過年去大阪，旺季無平機票
見到d香港人正常好多

比你係人情, 唔比係道理

LCC target customers

sunny仔出黎啦

好，我信你。

Hkexpress 班cs應該日日都好撚多笑料

冇錢咪去旅行啦

係咁多間飛日本得蝗國快運有呢D濕鳩條款
已經唔係幾百蚊來回機票係全票日子都阿吱阿咗，唔係你個slot靚一早坐CX洗受鳩你氣

同埋都唔係未試過食佢D野，佢個點心餐仲衰撚過公仔點心拼盤，仲要收70蚊條氣點會順

自己機上服務都冇心做好心就咪搞呢D濕鳩野出黎啦，

發窮惡

次次見到d窮閪坐uo影登機個牌就想笑

你真係on99
唔比你咪唔好搭囉
佢攞支槍逼你搭hkexpress咩

做乜鳩

賤民去旅行扮上等人要service

而家就係以後請都唔撚搭

批評下D濕鳩野唔撚比

問人野都問得咁撚閪

老奉出優惠比你嫁

出左優惠搶唔到又成隻癲狗咁上fb話造馬/你地server 有問題/數量太少

識一個女醫生成日坐廉航 不過好好人 個人問題 只不過窮又西既佔大比數

死窮撚

覺
我入左fb個快運苦主gp
前排屌到仆街無通知下取消航班
而家一出特價班人又狗衝
豬撚到

好撚耐之前搭過兩次
有人傾計(凌晨機)又有小朋友喊又拉凳
我搭其他廉航無呢啲問題

貪平多數格都唔好

留名係hkexpress啲競爭對手嘅打手

窮撚係咁架啦
識啲窮撚去邊都剩係識撘hk express，明明有時其他傳統airline做promotion 都只不過係貴佢少少

真係好柒

呢度成堆UO打手就真，好似冇左UO就冇得去日本咁

邊間公司都會有架啦
除非搭C仔

之前夠大把人話唔會再搶平機票 結果呢

年年都咁閪
閪客係唔會知自己係閪客

所以我俾貴成千都坐因航

人不要面 天下無敵

貪得小價宜呢班，無教養嘅比例梗係高啲

佢好快會 close FB

CEO:推出新優惠大阪東京$68(Sunny Leung除外)

呢間香港快運成日出埋d特價機票撚d低端人口
佢地擺明專做呢d人生意 無咩好驚訝

去旅行緊係開心至上架啦,食會想食得好住會想住得好,點解飛機唔揀間好少少既黎搭,一來舒服二來有保障嘛,上面竟然講到有免費廉航就一定要狗衝,比少少錢搭因航就係水魚咁

咁你當初又唔Book
貪平就唔好嫌三嫌四啦

佢應該未知咩事....

BTW窮遊唔係問題 大佬 你問人態度都應該好d

窮人無家教

哈哈 我都有留意到呢個留言

我發覺坐廉航班低端人口好鍾意搵藉口
一有人笑佢坐廉航就起哂鋼
一係話得uo時間靚逼住坐/一係話得uo有直航逼住坐
再唔係就話cx服務差空姐西面唔坐 咩原因都好 總之就唔係比唔起錢囉！
點解就唔肯認自己貪個一千幾百無錢又想學人去旅行 窮人去旅行都唔係罪姐

68蚊痴線佬

cx服務差真係萬能key,明明就係全世界最好既航空公司之一,話cx差既經驗大多數根本本身自己就係西客攞黎衰

答我！ 有聲

上個月係日本東京反香港住Hk express
係櫃台既時候，個地勤同我講，只可以有兩件手提行李上機，我相信佢就人人都係咁講，仲要每件手提行李佢都貼左張紙
到上機前，排我前面有條死港女，係禁區買左好鳩多手信，我諗都起碼有10袋，再拖住個喼同一個大袋，咁個空姐緊係叫你塞入去你d手提行李入面，如果唔係你要比錢寄倉，條死港女就中英夾雜咁講，塞唔到，唔明點解唔得，又話你公司指示唔清晰，一輪嘴係到話個空姐，之後，西利喇，佢無視個空姐，直接跑上架接駁巴士，捉都捉唔住，我真係睇撚到呆鳩左
另一個個空姐見到咁無賴，都同佢同事講聲，由佢喇

最後，屌佢地老母，塞鳩爆晒飛機上面個locker，攪撚到我坐23，件行李就一件放係鳩咁撚前，一件要放腳底

救命柒過關家姐.....

之前係日本機場睇過一個廢老大鬧peach櫃臺
都係對住啲日籍地勤大叫 人地hkexpress 都可以，點解你地唔得

香港狗咪又係支那種

逃唔過我法眼

Same here, 我自己一件手提行李,又係比港女霸左位. 之後我冇再坐HK express

成撚日都有

自己唔買寄倉就帶鳩咁強野

比地勤叫你磅hand carry超左7kg 就發爛渣

狗也不屌

班人講到懶係有要求 其實就搭廉航

從來冇平過，搭過兩次都要2K/程
同埋係想去既時候CX已經full晒先焗坐，一係就飛九州CX得垃圾時間，有得揀你估我唔想搭CX

人地答左啦 覆人啦

我都有入， 班大種乞衣真係柒到喊

為左平機票咩都做得

蔡子維 烈士

人地咪講左係slot問題囉

大家一齊去答佢!!!!

留名

自認乞衣

邊個覆佢 媽媽 你係咪乞衣

冇搭過海南香港航空同埋海南香港快運

facebook d人真係好撚垃圾

Ching 自爆

快d換相

之前搭hkepress返香港
臨上機前有個女人用唔咸唔淡嘅廣東話喺到屌職員點解唔比佢拎兩袋野上機
明明checkin果陣講明淨係拎一袋
個女人仲要勁大聲講：呢個好貴架！爛左你賠唔起！
最後佢都係死死氣放入個袋到

啲強國女人都弱撚智

Agger，廉航又好hostel又好，平嘢本質上無問題，自由市場啊嘛

弊就弊在個客態度衰

果種柒法
睇到我到身為香港人都覺得好尷尬

假ac

正乞衣

佢講出嚟又唔覺得羞家嗰下先犀利

知唔知點解咁低價？

就係呢間中國公司想香港啲低質窮人衝出去柒

然後再搵班打手不斷散播呢啲新聞
又有班人不斷講 香港人好低質
香港人同中國人冇分別
香港都係中國種

根本就係政治決定

我都知會有
個香港快運有閪人機會率係高啲

我，因為去近嘅地方又冇行李得個背囊
冇乜需要用到行李寄倉 所以坐廉航
不過係多西客

發現呢個post好多留言都好穩定地有1個負評

極速上位

佢咁無家教，去到日本實影衰曬香港人

好想俾sunny仔見到依個post

個個comment都有1個負皮 係咪sunny仔留架？答我！

笑咗 劉明

Sunny 你搶到未呀？答我！

D人係低質D，有次接女友回香港，行李full左，D書好重就放入手提行李，去到上機前最後超重就去左枱頭磅超左好多，地勤一路傾幾錢，我就企係到等。排頭位準備上機既師奶不斷講咁重都得乜乜柒柒，最後要比千幾蚊，比錢時我女友用韓文講話唔要D野，開番喼掉。攞返喼去後面時，個師奶好大聲話＂唔係咁都放呀＂。我心諗你又聽唔明，況且真係放我上機對你又冇損失嘈乜鬼

窮撚係咁 y care

Hkexpress 會唔會出張feed潤鳩佢

一夜成名

咩人搭咩airline

佢仲未明白自己個問題係邊，串柒柒咁

d態度衰到
反而d staff算幾好

連登就900正評
FB就冇人點佢
連登仔笑死人咩

我都唔知收唔好？ 係你朋友....

1999 唔撚明佢想講咩

大種乞衣sunny串柒柒唔要錢喎
人地好心助你脫貧， 禮貌上係咪應該講句多謝

agger
搭過兩次都無delay staff態度好
啲客就 唔好提

隻錶咁似rolex嘅 真定假就唔知了

難為d守規矩嘅人

你乞衣黎架
人地捐錢比你 你咪收囉
你邊有得揀
捐得錢比你個個都係hkexpress ceo

其實大家係憎hkexpress定憎廉航？

憎閪客

留下言都冇成本

其實唔係快唔快運既問題
係根本香港人就好撚垃圾
係垃撚圾

除左後生個班好啲之外
大部分根本就同支那人一樣

大把Full fare航空你見到啲香港人老馮要空姐幫佢放行李上去
連男人都一樣 好意思要個女人空姐幫佢舉個行李上去

香港班窮人先最惡 特別係60 70年代撞正經濟起飛 但一個仙都拎唔到 依家變左廢中 廢老個班 佢地教出黎既仔女一樣係咁 做服務業最受氣既就係呢班人 巴士單野埋係咁 無計 佢地祗能透過咁拎返d滿足感 覺得自己好似有錢人咁 有權有勢

我養父母就係咁既人

留意我上面嘅留言

上次搭hke有班呀婆乞水飲話要食藥
空姐攞啲水埋到嚟潤佢哋：個個都食藥呀？啲藥呢？
真係好撚核突 喺機場買支水拎上機飲咪係囉

窮就唔好去旅行啦

service 差 又delay 位又窄
去短途加埋行李錢同full service 差唔多
咁點解唔坐full service

: 我係咪好撚乞衣呀？

sunny無錯
連登仔系咁

而家d呀婆咁蠱惑

SUNNY LEUNG負評了

快運仲唔多謝Sunny Leung教你做生意

影衰香港人多數都係呢d 中坑

乜sunny哥咁折墮啊，連稅九百幾來回日本都嫌貴

人不要臉，天下無敵。俾我玩野爆對講機當條女闖關等機特攪。

隔離𠴱位係咪佢老母？

空姐做老舉咩

Sunny仔有上連登

[img]
[/img]

13隻大種乞兒負評

呢D人應該都係去到旅行會大大聲講嘢果D人
UO就係令到呢D人成日衝出香港

柒到咁

相由心生

真係
夠膽死個牛頭馬大嘅男人叫個細粒空姐幫佢搬行李都見過

所以連登真係大部分都係拎緊零用錢既小朋友同埋窮撚

死黑e

我個留言都會有五個負皮

條友一個鐘轉左pro pic 同背景相
應該有mon post

想像唔到佢上飛機會變點樣。
係咪要全空姐服侍佢一個

直情想像唔到佢日常生活點過，去到邊都會郁d就叫個ceo出嚟

睇個款似係爆左kg會係機場屌地勤果堆

平野多CHEAP 人 , 好正常, 行行都係.

有錢去旅行冇錢買機票，窮酸到

乞衣係惡啲嘅

回程機 見d空姐努力幫客搵行李位就登佢慘

個個comment都

其實人地唔係老奉岀Promotion,
你認為快運只值$68咁你咪等$68先買，自認乞兒就咪撚去旅行

本身機票又唔係貴，唔明成撚日走搶黎做乜
搶到又要夾硬攞假去，定係個個唔使做

俾六十八蚊(未連稅)當自己係大爺

搭過2次UO, 好多客扮大爺/皇帝咁, 坐緊廉航但要求多多

同埋特別無教養(一家大細個D) ,吵撚住曬

好多閪客都係比個少少錢就當正自己大撚哂，又呢樣又果樣

最仆街係有啲死港女
有次坐因航見條廿幾三十歲既八婆講晒英文扮ABC 叫啲空姐幫佢放行李，又攪鳩上面人地放滿左既compartment
有個男人屌佢話係士多啤梨唔可以砸，個八婆扮唔識廣告話望住個空姐
點之起飛後聽到個八婆同佢啲fd 傾計係講廣東話
成日飛都遇到勁多啲呢八婆

hi sunny leung
窮能唔好去旅行

好撚柒 去旅行去到咁 頂唔撚順

實係啦
出平機票就叫政治決定,
呢D政治決定有多多我都唔介意呀

咁撚威就唔洗坐廉航 更加唔會係fb留言

但係坐EY

廉航同正航都唔差幾多錢
點解要買廉航？

答我呢句有聲嘅

終於有個客觀嘅

老實講，唔係UO呢幾年賣到咁平
其實傳統公司邊會減得咁平

就係呢啲咁嘅垃圾廉航，先搞到啲垃圾喺外地搞臭香港人個名
個個都以為自己係大客咁，嘈喧巴閉，去到外地又以為啲人吹你地唔漲

係連登，搭簾航是原罪

Fb 有個uo 苦主grp好撚多on99 香港人
我同班fd 屌佢地屌到比人block 撚左

點解要減？點解要平？
點解要班窮酸人影衰我地？

一上express 機, 成陣窮酸味
一睇就知人地去日本,佢又跟人去果D

巴打有科學家嘅創意

搭hk express 成日見到 客 一袋二袋 一個個喼 想hand carry 上機
又要超重 比地勤charge 行李費 仲惡過馬撚

上個月第一次搭hkexpress,我住東京，唔係因為平，羽田飛同啱我時間都唔揀佢，上機前要排隊入，明明叫緊25-50入先，1-25嗰d又喺到排
上到機，冇記錯係43，想擺袋嗰陣尾排已經擺哂，我都唔係好遲上機啫，最後有個女人應該坐40/41，佢個袋要擺去機頭

Express特別多

明知自己要買咁野 有咁多行李
有時加埋行李費 夜機多一晚酒店 凌晨機又多一程的士
HK Express 唔會平得好多

有時上到機連自己個hand carry位都比人霸撚埋

呢d人去到其他國家都係一個災難

就同大陸蝗蟲一樣，仲以為自己高人一等嗰下先衰

老老實實如果依啲西客係搭cx j class 咁撚串都算啦 問題係佢選擇咗廉航 佢應該要知道一分錢一分貨 老馮要人賣平機票 又要應佢 都幾癡撚線

蝗起碼洗得起錢
呢d窮酸低端人口得把聲 比唔起錢又要求多多

佢地只會覺得坐飛機就係咁老馮。

垃圾港豬，去個旅行都做乞衣

SUNNY LEUNG玩比負評，
白痴仔即係白痴仔

影衰晒啲香港人
仲衰過大陸人

起佢底啦

根本係人問題
不過愈平又真係吸引到多cheap人

其實真正平既係HX 仲平過UO

男人老狗做到咁cheap 咁肉酸
而家人地公司係扔個優惠出黎比你呢隻狗搶
邊個主人都未分到

一睇就知小家賤種樣

uo 最大既機係a321
哪兒來的row 40/41 ?

A321 last row 41

我發覺坐啲時間比較閪（凌晨到達、朝早6點返香港）嘅航班，乘客比較正常

Sorry,我唔係好記得有幾多位

你揾個傳統航空公司做到靚時間兼6xx至1000頭飛日本嚟睇下

點解要六百至一千？

我見正航都係五六千 有乜分別？

UO何來a321

收左9隻啦

點解你要話自己坐到5,6000蚊機票

9隻喺度飛緊喇大佬

hx飛日本咪又係貴小小
懶同蠢就買hx算啦
比唔起因航日航同全日空個價既話

窮西係咁

唔負評你真係對唔撚住自己
知唔知點解唔俾帶野飲入入去呀 google 下先喇

窮人唔撚去得旅行？
唔係個個搭簾航都係咁撚閪

廉航都唔係得uo啦 飛日本根本大把選擇

懶同蠢就唔好坐lcc嘛
上到機又唔識英文同日文一陣咪又出醜

其實你睇鳩假期咁多狗屎垃圾都有人信，都大概知呢堆人咩質素吧？
轉個頭搶機票做西客

係wor
你岩

應該係話坐uo唔一定窮

但一定係窮思想

door 3都已row26
點樣row41
不過算啦 重點唔係呢度

發窮惡嘅代表作

UO有嘅slot CX都有喎
爭在做唔做到二三千來回之嘛

話時話咩叫全票?
你講緊 U Biz?

嘥時間乞節扣 不如花啲時間諗下點賺多啲 咁米唔先乞囉

仲有搭親呢啲廉航啲人都唔想比幾百蚊寄倉，於是個個帶勁大袋上機係咁塞落啲行李架，霸左霸埋右，好樣衰下

呢個post完全睇現到咩叫賤物鬥窮人同埋憎人富貴厭人窮

係咩
仲要笑人坐CX on9
笑而不語

真係痴線，香港人真係唔縱得

執行李執到仆街

google完真係唔知，淨係知除左佢其他飛日本既LCC都冇呢D所謂規矩

即係正價冇任何優惠既日子
同埋飛九州CX旺季都係得兩個非常鳩既slot, 坐佢等於冇左一日

果啲買野買到入貨咁嘅一定好少去日本
係去開嘅都唔會買到大陸人咁

係 肉撚酸
去到日本就豪洗
果少少行李錢都比唔起
一睇就知上到飛機就訓教
到果陣起身

樹根: Answer me!!

68 蚊機票 住300 蚊一晚再屈蛇 日日食吉野家

好撚肉酸.....

一睇就知窮酸豬
去到日本就豪洗
但機票又唔肯比多少少

佢老味 就好快D死去第2間買啦
CHEAP到呢

雖然我反uo
但呢條友d窮酸味真係出晒黎
比唔起機票錢就唔好去旅行啦

其實真係機票錢先係68蚊，其他都係香港日本收嘅稅，68蚊都比唔起

千幾蚊都唔願比，想見ceo？

要成日來回果堆咪坐廉航囉

日本來回先千幾佢唔坐大把人坐啦講真
機票錢都比唔起真係唔知佢去到日本點坐車，買pass都6000幾8000￥起跳，單程就下下200起

窮就唔好學人去日本，仲要而家講緊係7.3幾算

咁岩得咁橋姐

係囉
而加d樓都係萬幾蚊一尺姐
同以前有乜分別? 去小次旅行都係返到

Fb用日文都好撚柒...

呢d人去到日本都一定係無d禮貌影衰香港人個批

日圓如果去返10算⋯

好核突
乞衣屌一個派包既人點解唔派飯

難d囉 日本經濟近幾年都無乜起色 跌落去就有

事實係呢d優惠養大咗班人既胃口
今次完美反映班畜生既行為係幾咁低劣
比班畜生去旅行同終國放狗落黎有咩分別

yen升跌唔關本身經濟事

終國狗有錢無品
佢 無錢無品

諗起自己上年一條友去北九州
搭回程班機
我知買手信係好正常
屌你老母啲廢中塞爆晒啲行李架
我真係呆撚左
仆你個街幾箱生果咁
我放個書包仔都冇位
最後個空姐格硬塞我個書包去格離排勁遠某個架
搞到我心掛掛自己個書包
屌拿媽！！冇下次

呢條冚家產真係好撚肉酸，死撚左去啦，垃圾廢中

CEO回應????

sunny leung幾時死呀,答我

好撚柒, sunny leung 下話

老婆成隻豬乸咁
做燒腩都嫌肥

應該影鳩佢上返香港慢慢公審

認係乞衣

人無恥便無敵

空姐無責任咁做

答我啦sunny leung

好想知, 如果Sunny leung做左ceo
點樣面對呢d乞衣, 成機都做68蚊機票
我點出糧

傻的嗎
呢挺人一換轉立場即變守財奴有咁盡賺到咁盡㗎啦

所以呢班人, 真係阻撚住社會發展

都唔識對換諗下野

個腦海突然浮現左平時翻工面對果啲窮閪窮撚樣

快撚d同我去返10算
應該成個日本會清淨好多

當年10算個陣係日本留學成條街都唔見外國旅客咁滯

你睇個香港快運苦主group,成班乞兒乞1蚊機票乞埋一份，連個admin都係西女人黎就知咩事。

坐廉航東京回程我通常都會早少少check in入去排隊上機
然後放左hand carry喼加自己個袋上去霸左位先
等d手信撚d手信要分開地方擺

比我係ceo就blacklist佢算啦
呢d西客只會帶黎更多既麻煩

做得獌智力係咁上下。

而家全世界都識你喇，威喇

呢個真

使撚自認咩！已經係公認喇

巴打自爆 ?

𨳒，我寧願冇廉航嘅出現，宜家啲平機票搞到乜撚野人都可以去旅行，以前會期待搭飛機，而家搭好似好大壓力，又冇服務，又唔知附近坐啲咩人

Sunny去到第八頁已經放棄俾負皮

人無恥真係天下無敵

cls，啱啱買咗ana五月去名古屋，都唔洗二千九，睇下間垃圾hkexpress，如果來回加行李，其實差個幾舊。

弱撚智

輕力一推

睇上面條友講野 。。。仲好笑過原文

諗都諗到佢講野個表情

咁請問係咩表情同埋有咩咁好笑呢？

係唔違反飛行安全同埋唔影響其他客人下唔比個客做呢樣個樣，到第日佢話要比錢先有機上娛樂禁止你拎自己部ipad出黎解悶睇下你屌唔屌

到今時今日都唔取消呢D戇鳩條款咪就係多得你地呢D蝗國快運護主犬囉

人地條款寫到明你唔 agree d terms 都出唔到機票啦，咁撚大條道理同個 ceo 講丫笨。

我屌佢都廢撚事，唔該唔好呢樣唔比個樣唔比但係做爛市搞死其他競爭對手令到我要飛既航點冇其他選擇就得

而家關西仲有Peach可以選擇，但係沖繩線直航而家幾乎得返佢

peach 都唔撚比你外帶食物入機艙食喎，咁你駛唔駛去 peach 個 counter 拍枱叫個 ceo 出黎見你？

同個 ceo 講點解我違反飛行安全同埋唔影響其他客人下你地唔比我做呢樣個樣呀？答我！

Push

你戇鳩啦，我上個星期先坐完大把人食自己野飲自己野
唔信咪自己買張體驗下咩先叫應該有既待客之道囉，你估好似UO咁小學生上堂呢樣唔比個樣唔比咩

就算係買餐條氣都順D啦，1000幾yen就有個松葉蟹便當，UO就70蚊先得兩粒黃豆，飲品仲要另計

明知極大機會delay同cancel 但都貪平買，出事就係人FB呻吟話永遠blacklist, Mega sale時就餓狗搶屎咁去爭。

圈住個個留言個語氣真係癡線到
依種人現實我諗都係咁上下對待服務業

幾時有企位

冇香港快運又點去咁多地方打卡

UO幾時有飛沖繩

香港航空唔同快運

HX有時賣得仲平過快運

條款合唔合理呢D野見仁見智
就好似戲院都唔比帶外來野食入場
咁咪最多唔食囉，又唔係好大影響

識開大把有錢既人唔坐CX BUSINESS都坐廉航, 當然無限金錢同公事除外
反正去日本都係幾個鐘 坐UO慳番幾千蚊仲可以拎黎食餐勁
蠢人格價 聰明人追求性價比

有錢人坐LCC喎
中產都唔坐啦
真係有錢人要靠坐LCC慳返二千蚊先食到好野?

真係惡過狗
屌快運還屌快運
你做好自己先學人屌人

大把食自己野飲自己野就無問題？
睇黎你都係人地亂扔垃圾你又扔埋一份
人地屌你再大聲夾惡話「個個都係咁架啦」個啲人

人地有規定你就話係唔違反安全同影響其他人下就可以做
咁全部餐廳洗做啦
你攞外來野入去飲食都唔會影響其他食客
你屌佢野食唔好食賣得貴係一回事
你咪機場食飽先上機
唔通話間餐廳野飲好貴 就大大枝啤酒可樂攞入去？
唔想買貴咪唔好飲囉

正如戲院佢有部份收入來自小食
廉航平其中之一個原因係cut左呢啲餐飲服務再用者自付
仲話人撐蝗國快運
邊個蝗就自己照鏡咪知囉

你唔好講埋啲有錢人點解唔買架私人飛機自己用?
大佬 平時啲人轉巴士地鐵慳幾蚊就得
而家搭平啲慳幾千蚊又唔得
有錢都唔係老馮洗咁多 有啲野值就值 唔值就唔值
你搵唔搵到樣野可以好似LCC咁迫幾個鐘可以慳幾千蚊先
咁如果你唔覺幾千萬係有錢咁我say sorry

呢到不嬲係咁
唔笑人窮比唔係，就係發窮惡

屌住黎搶平飛，呢啲腥移民丟晒香港人架。

Peach等日籍LCC真係冇問題喎，甚至講明餐點要預訂先有，你飲自己野係完全冇問題

問題係而家係蝗藉LCC要賺到盡
你自己打開兩間LCC個inflight menu睇下，人地凍飲都只係收200yen, 平均只係貴地面50yen
再講埋質素，日藉LCC提供有質素餐點只係800yen, 想再好D最貴都係1300yen

而蝗國快運呢，比左70蚊都係得幾粒劣質黃豆

我咁樣屌法唔係叫唔起餐要乞衣咁係機上食老麥全餐，只係想講你想人唔係機上食外來野就做好自己個inflight menu先，唔係狗飯一兜都收人6, 70蚊

同埋我想講唔係冇叫過餐，呢份野打開就係黃豆幾粒，兩啖就冇，咁就85蚊，你話我條氣順唔順

冇話唔得, 但連CX都搭唔起就唔好話人笑你窮撚囉

尋日同老豆阿媽搭返黎香港
因為老豆肚痛去埋個廁所
做左中後果batch人上機
一行到埋自己果行 有對九十後情侶坐左係到
Double check自己無睇錯seat number
開口同佢地講 扮聽唔到
空姐介入 個港女仲要同我地講
「但係我地想一齊坐啵！」

好似第一次搭飛機咁

大鄉里出晒城

邊屌邊搶Mega sale

幾時派錢？ 答我！

係 聽聞李嘉誠都坐uo

屌你，我食開一蚊一隻龍蝦，幾時再有優惠，答我！

一家三口去旅行一個二千，三個都六千

跟住點，有冇賴死唔走

嗱， peach 我坐過唯一既一次，知道機上唔包食就回程返香港前向大阪大丸買定兩和和牛便當諗住拎上機食，飛行途中拎定盒便當諗住一陣食時個空姐經過見到我盒野就用英文同我講外帶食物唔可以向機艙度食，最後便當就跟我返屋企，再上返佢地官網睇確實有列明到。

個空姐好炆咁講左句
「小姐 今日full flight 你一係落機 一係返埋自己個位」條友柒到喊咁行返埋自己個位

呢個正
正評比空姐

以為搭緊巴士，座位先到先得

叫 cabin crew 搞店佢

你個野壞左幾年啦

邊度睇到有寫明唔准，拎出黎睇下

我就反轉個website同埋睇埋佢份全英文既運輸條款再睇埋我最近張機票都冇話唔淮，再睇埋同屬ANA集團既香草都冇一條條款係有如此規定
而家似乎係眾多做日本線既LCC中係得UO諸多事實

不過都要講多次，我搭MM或者UO係好樂意同佢地買餐既，最多都係機場撳支野飲帶上機飲

如果一年去三十次日本的話你唔會咁諗
去一次咪話一千幾無所謂

咁一年做咩去三十次

每個人對飛機果程有唔同期望，想舒服d，咪揀FSC，想慳，咪揀LCC

而家係有一班揀LCC嘅人想用呢個價錢，但要有FSC呢個質素

LCC咁平，就係好多野都要用者自付，但呢班西客又要狂掃貨，又一袋二袋，人地唔比上機又要投訴，買之前又唔諗下呢個價錢係包D咩

係要掃貨點都揀FSC，唔使煩，又唔使去到登機先執黎執去

人生遇到最臭西既八婆港女就係hx

黑狗偷食
白狗當災

正正就係呢班人,搞到我每次排入境一見到呢類廢老廢中
就一定排過另一條隊,因為最終佢地都一定有野嘈拖慢曬
我過左關啦佢地都未搞掂

條仆街仲未死？

其實搭過三次uo,啲crew態度好好，反而啲客真係好撚痴線，係名古屋閂門delay 大半個鐘，啲客發晒癲又話要野食野飲,又話要落機，之後又話又拎毯，人地crew話冇，條友發晒癲咁話你宜家delay搞到我坐耐左凍親，我都聽到一頭霧水
我坐emergency exit位，隔離兩個位都係吉位，有個老女人抱住個仔係咁坐過黎，crew叫佢番埋位，佢記賴死唔走話點解佢唔坐得

呢d垃圾同佢講因影響航空秩序，要趕佢地落機，先至識驚

自認乞衣個post

The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

唔知係我錯覺定點

坐親UO都見到好多人都大包細包拎上機
個個就好似三四十年前啲人上大陸咁，袋都幾廿個

坐FSC又冇咁嘅情況出現

成班撚樣唔買行李但一袋二袋博人唔捉